唔識養兔又周圍領養

可能係拎左去紅燒姐

我有

要tg嗎？

可唔可以開條女個名？
我懷疑係一個識嘅人，
之前有條女周圍領養花枝鼠，
之後繁殖攞去賣

tg傾？

FayFayRR